想睇返達哥玩「人中·極」

Youtube嘅tatbackup斷開晒，
請問有無地方搵到全套睇？
感激

推

睇完晒6想追返之前內容，發現一年個畫質改變幾大

畫質好左但其他都退步左

啲極真係求其咗

有冇巴打知

其實唔止一年
六用新engine
極用返0

斷開照睇啦
除非你hack入backup佬個harddisk

咁正既game自己玩好過

冇買機，有冇模擬器玩到？

玩機啦

On9 ps4獨佔想有模擬器?
傻撚咗？

依家繼續睇住先，好正，

Ok Sorry

出部機啦 千幾蚊

電視冇HDMI玩唔玩到PS4?

想搵返人中極最尾game評個part youtube backup無聲

呢條

有無巴打搵到有聲版

買個細moon頂住先啦
過幾個月都出極2重製
唔好慳啦

樓主老翻撚已負評

吓，我睇達哥玩都算老翻？

睇到達哥打真島好吃力

得達哥自己有keep片， 不過佢應該唔會up
我都想睇番bio5， 之前睇咗幾隻backup佬執咗

屌你老母PS4 無聊器